立法會議員監察各政府部門包括警務處係合情 合理 合法

喂唔好搞我後面

立法會透過申訴制度，處理市民因不滿政府措施或政策而提出的申訴。 議員除出席立法會會議處理立法會事務外，亦透過委員會制度履行研究審議法案及附屬 法例、審核及批准公共開支，以及監察政府工作等職能。

大家入黎討論 屯門公園長期計劃